[
    {
        "randomId": 494
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Hakurya urwererane, hakuno urwererane",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_3": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Ururabo ry'amashyaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nkubise urushyi rurumira",
            "option_1": "Igihepfu ku mugina",
            "option_2": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_3": "Ibara ry'inka",
            "option_4": "Imbeho ku rugi",
            "correct_answer": "Ibara ry'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyagiwe n'imvura imbuza guhinga",
            "option_1": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_2": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_3": "Amacandwe y'incira",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Amacandwe y'incira"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Fata utwangushye tujye kuvoma iriba ridakama",
            "option_1": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_2": "Ifundi mu mamera",
            "option_3": "Ishuri",
            "option_4": "Intete z'ibigori",
            "correct_answer": "Ishuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Hepfo aha hanyuze akabindi gasenze amatito",
            "option_1": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_2": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Icebe ry'inka",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Cyasamye kitaryana",
            "option_1": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_2": "Umwobo w'inzoka",
            "option_3": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_4": "Imirya y'inanga",
            "correct_answer": "Ikiryango cy'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nkiza ibyo bitoki bya so binsaba inyama",
            "option_1": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_2": "Igicucucucu",
            "option_3": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ibabi by'ibibonobono"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kati parararara, kati pa",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Inzu itagira abantu",
            "option_3": "Ifaranga ku meza",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Ifaranga ku meza"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Rukara aratema umuvumba",
            "option_1": "Amabere",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Izuba",
            "option_4": "Urwembe mu musatsi",
            "correct_answer": "Urwembe mu musatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Rutuku mu gitebo",
            "option_1": "Inyana y'umutavu",
            "option_2": "Umunyereri",
            "option_3": "Umuzungu mu modoka",
            "option_4": "Isusa",
            "correct_answer": "Umuzungu mu modoka"
        }
    }
]